[文宣] 爭取 [大機構] 的支持

自nba，暴雪事件後，我們需要令各個大機構，選擇 普世價值 或 錢 作出選擇。

以下例子：
1. Intel
2. Oracle
3. 任天堂
4. PS Station
5. .....

我知，我提既例子都係好毒
睇下有無巴絲打俾其他機構，之後文宣組 向 其他大公司尋求 自由，民主 既普世價值

需要更加多 其他 建構

機構

推